討論呂麗瑤事件，要邏輯過光頭頂，要感性過亦舒，要潛規則過 Weinstein

現在最簡單，當單野係戲睇，有四個角色（條女、學校、教練、總會）同一批吃瓜群眾（19才子、傳媒、、777、論壇巴絲打）出場。

重點：
條女 ： 在 FB 未成年時有教練除佢褲（重點）摩鳩佢。
學校 ： 三週前（重點）聽完條女講就炒鳩個教練
教練 ： 龜縮中
總會 ： 話處理中

嗱，大家唔好理乜鳩點解唔報警等法庭上見個種廢話先（下面會講到）。你老母，現在只係有除褲摩同冇除褲摩既分別，

當係冇先，只係條女鳩作 FB 呃 like； 咁點解三週前會先同學校講，炒鳩咗教練。如果係冇只為呃 like，跟本唔洗三週前先同學校講。而且冇，個教練重唔出聲屌鳩佢，因為唔係唔覺意掂到佢，係主動除人地條褲囉

咁有，點解重唔報警，好簡單，潛規則；單野可能幾星期前條女同學校同總會講，有部分人想私了，特別係同教練有關既支那人(總會 ??)，佢地覺得摩吓你，揸吓你，過吓手癮，冇乜大問題，係除你條褲可能玩大咗，不過都不至死。咪背後同女講，大家同一圈子，佢都冇教你間學校，息事寧人算，動以情囉。點知條女起 fb 發文先爆光。

吃瓜群眾你老母

本來想用花生友，但好多唔係囉

樓主1999 + 共匪語
出街比車撞死半家

blocked

吃瓜群眾

好少寫中文，所以口語化咗，自 ，用『吃瓜群眾』你唔明

吃屎群眾呀
屌你老母死全家